仲有冇機會買到11月平機票

好多廉航8月底完左優惠，

仲有冇機會買到11月平機票

利申 新手

去邊先？
香港嗰間19 express個個星期二都做優惠

國泰星期二都有fanfares

去東京

想1000$內搞掂

19express 通常都做到千1 - 千2
$1000 內要搶

可以睇埋jetstar vanilla 有冇特價

咁邊間廉航回程時間會夜啲(唔知點睇回程時間)，因為我想係最後果一日睇場音樂會，睇到下午3,4點左右

坐船去啦
稅都近450一個人喇

咩呀，平機票唔係600左右咩

我去大阪真係1000
港航